[足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？ （4594）

誤中

1

慢到

100%

第一次開post

韋斯咸易撚到

門興gel

膏

半大

咩格式黎

多手入咗車狗角細

多狗 3:0叫爆區

角大易到

屌你閪 2個po

修頓77777

西咸頂撚住

拉素班人踢成咁開心咩
明明可以暫時上榜首
下半場全部好似俾人用槍指住咁踢

點解我要串埋卡數華西

有冇機

拉11c

拉素上盤平安鐘

今日好大角

搏得過
垃圾波鬥垃圾波

睇個勢似艾拉贏

球證買左上盤